% Classe do documento
\documentclass[oneside,a4paper,12pt]{report}

% Pacotes e comandos customizados
\include{meta}

% Início do texto
\begin{document}

\include{pre}   % Capa, prefácio e afins
\include{cap1}	% Capítulo 1: Introdução
\include{cap2}	% Capítulo 2: Referencial teórico e PLN
\include{cap3}	% Capítulo 3: Padrões Linguísticos
\include{cap4}	% Capítulo 4: Ferramenta Desenvolvida
\include{cap5}	% Capítulo 5: Avaliação da ferramenta desenvolvida
\include{cap6}	% Capítulo 6: Conclusão

% Formato da bibliografia
\bibliographystyle{apalike}
%\bibliographystyle{plain}

% Arquivo .bib
\bibliography{tcc}

% Apêndice(s)
\include{apendiceA}
\include{apendiceB}
\include{apendiceC}
\include{apendiceD}

% Fim do texto
\end{document}